新手入場有咩要留意？

小弟轉咗工開始接觸投資 見減息銀行股都跌跌地
想問有無咩好股介紹比新手

股災signal 新手入場

等佢低先入架ma 依排銀行股點跌 科技股依然穩守崗位

建議你月供股票.
在成份股當中. 搵5隻出黎月供. 可做到分散風險效果.
投資係要做到先保本.

新手就做short call

月供好睇好先得bor好似 有無咩好介紹

拎premium 諗緊究竟點解d人咁夠膽玩孖展 我諗起都驚

1299 2318 66 823 hea住咁投資

Tesla, Amazon

煤氣股神聽過未？
月供煤氣即可變股神

新手入場我覺得要留意嘅得一樣
就係唔好掂牛熊，買下個股先
呢個真係經驗分享

一嚟就衍生工具

真

樓主做私人銀行 笑左

呢排好多新手入場

all in call期指
下年退休

睇下先

Tesla買得過 但想玩港股先

其實牛熊我覺得好似百家樂買莊閒咁 輸同贏得太快啦

咁應該玩咩

恆熊個人覺得比較安全有保障

新手想熟product 最好嘅方法就係落場玩

指數其實有無得技術分析/預測

新手指數+1

66 823 買得過 另外兩個真係

熊證？

你睇返2017-2019年表現吧
數據無得呃人

投資我只睇數字 無主觀因素

去hkjc all in liverpool會快啲

係咪啊

依d野pm講啦

洗乜怕 又唔係大戶

no la
投資最緊要做到分散風險。
先諗止蝕本門 之後先諗賺錢

買3690， 破頂，上面冇蟹貨

大佬們投資有冇話最底資金幾多？窮撚想玩投資

預左交番幾皮學費先

求教學

無問題啦

等出完5g 月供電訊股

要有策略去買，技術分析短炒好or價值投資長渣好
要set止蝕位，唔係隨時愈輸愈多又唔捨得斬纜
新手最好唔好玩妖股，高追ipo

利申：過來人

咪月供囉

我都係新手，輸到仆街後研究左一排但12月升左2000點都唔關我事，無資格教人

雖然未實行到點樣贏，但要令到自己唔好輸太多好肉赤先，咁先可以繼續係投資/機市場繼續玩

上面都有人提過，要set止蝕知道自己可承受幾多loss先，再諗目標價幾多係睇值唔值搏

要識睇圖睇線睇陰陽燭，知道咩股可買咩股唔好掂都重要

月供一隻低波幅同一隻機會股？

上網自學？定交學費？

你要輸我先有得贏；我贏啲錢喺你度嚟

全民皆股
但根本無創造實際資金流動
走先 唔玩了

再+1

長渣收息都要set止蝕？

我就係交完學費痛定思痛就去學下
有聽過唔同財演睇下邊d準
有上網睇過唔同人講點買股點睇圖
又係呢度搵過強勢股post睇d人點買

其實個個人approach可能都有d分別
就算呢個approach點好，又未必適合你ge玩法or承受到ge風險

所以我覺得要盡量睇多d, 睇人點樣講，又推介左d乜
之後睇一頭半個月就知道呢條友係有料定垃圾
然後再tune番適合自己ge玩法

不過問好多人ge結論都係你輸得多有反思下就會知應該點買